iCloud Drive 既野突然無哂！！？

部電話成撚日彈個通知話已經幾多個星期無backup定乜鬼野叫我登入又盛、我都無認真睇佢講乜9、但今日用wifi 見佢又彈出黎就手快快按左，岩先發現之前save左落file到既野全部無哂、dllm iCloud Drive

Btw 係咪已經救唔番？

咁你部電話local storage有嫁嘛
upload返啲嘢上iCloud囉

Check完 local storage少左幾gb
就係之前save左/應該叫搬左入file到既野
果d野我一直都無upload過上iCloud

試下Reboot部機，我都成日係咁